往事只能回味

搵返人囉

懷念。浮狗

那動人時光 不用常回看

咁都ban

只能回味啊

戇鳩連尼住

啲po消失哂 不能回味

你要比人block了

Whyyyyyy

再見了
關於ban煩膠

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

肥屍擾民就唔使ban
仲特登出個完全封鎖去冚熄民意
我已經睇到你下場

仆街啦 準備被清算啦

bam

會員如浮雲未知曉,係咁洗版幾時禁言?

LIHKG @ Android

小心啲 周圍貼又會俾人bam

仲講bam

😱😱😱😱😱

希望訓醒我個acc仲係到

會然「傻 #21355」被封鎖原因為「洗版行為」
該會員多次以多則相同主題「往事只能回味」洗皮
案情嚴重，故永久封鎖